知唔知邊間舖頭啲蛋有最大威力？

係元氣嘅，因為係元氣蛋

0/10，食蛋啦你。

係動漫
毒氣彈

係動漫鋪

毒氣彈

係我下面粒蛋

0分

係咪打得少

係特惠牌，因為狗屋好撚臭

我要見律師！

唔好兇我

出多啲 要求正能量